黑警又真槍實彈闖入醫院救疫既地方 仲衰過第三世界軍閥

歐耀佳表示，無國界醫生及紅十字國際委員會也要求戰地醫院內不准有武裝，他自己多年在戰地醫院服務的經驗，也是即使例如軍人想進入醫院，也要先卸除武裝，軍人也尊重及遵守有關做法。

他指，因若一方派別持武裝進入醫院，可能挑起另一方會同樣做法，或會在醫院內引起衝突，危害病人及醫護人員。

他指，香港公立醫院內會有警崗，警員會有佩槍，或押解犯人到醫院的警員也會有佩槍，但有關情況是一般值勤。而昨晚在屯門醫院內情況並非一般值勤，「想表示咩嘢，想威嚇人呀」。醫院內仍有其他病人及家屬，「一行出嚟見到咁多警察攞住槍，你唔驚呀」。他直斥警方做法是「一係驚到無槍會頂唔順」、「一係靠嚇」、「一係無知」，質疑連第三世界武裝衝突地方，軍人都會遵守的事情，香港警察卻沒有遵守。

香港衰撚過第3世界國家

而家笠到condom咁就可以話自己係差佬

咪住！凡事講道理。班七頭為咩先。

著非正式狗隊服裝值勤

掛番委任證係保護衣出面啦垃圾

全球最惡恐怖分子組織

佢地套裝仲好過醫護人員...

一係popo 勁過哂第三世界軍人

一早已經係

香港到死都仲要政治行先

著到咁又有冇委任證

枝槍受污染 收工交槍房
槍房再交叉污染，
第二日冇着保護衣去槍房拎槍

着到咁又無委任証咪要show把槍出黎
話比你知佢係黑警lor

一獲熟

嘥L晒d物料，浪費口罩保護衣

屌 裝備好過醫護人員

你估如果有個確診患者突然發爛要走，
班黑狗敢唔敢阻止啦？

其實做乜有人守?

醫院一向都有D痴線佬會搞事(特別係D大陸人)

推

之前啲醫護唔係話黑警唔做野，全部都係醫院保安搞掂咩

之前想走路押番醫院既係邊個

垃圾黑警根本無得救

搶口罩？

唔係新鮮嘢

個病人大字攤晌度咪又只係咪度喊苦喊忽
講

twitter

TWITTER啦依D仆街黑警，仲重裝過醫護

嗰兩件係疑似，未確診，
真確診又想閃嗰啲唔係人咁品，
吐口水，扯口罩，咬人，
你估佢做唔做得出

對住佢條腰咳

包得仲密實個醫護人員

擺晒啲口罩黎!

唔係怕香港人，係怕班死霸大陸人....你知啦，同班大陸人講道理無用...sor...唔記得左有人未必識講普通話....

pu

其實警察仲會咁得閒同你分咩中招未咩......

push

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

香港有連登仔嘛

唔好浪費ppe啦垃圾狗

右面工友得個口罩 仲要出出入入

死黑警套裝仲PRO過D醫護
醫護為呢D政權賣命根本唔值得
唔好怪D醫護罷工

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

曬撚哂d保護衣物 正契弟

應該入得生化實驗室

醫護都係得片普通罩

請醫管局解釋
點解警察可以有全套保護裝備
出現係醫院但唔幫手救人

一係驚到無槍會頂唔順

驚咗大半年

其實醫院咁多高學歷既醫護
是但一個將啲病打入臭狗度等佢地互相傳染
到時叫佢地睇中醫

威爾斯醫院有兩個醫生全副裝備都中招

講真啲國際法係針對戰場、軍人、國家vs國家嘅場合
呢啲政權vs人民嘅情境係唔適用嘅

不過就算適用班狗都應該唔會遵守

不要說「我支持醫護罷工。」
試著說「我準備好同醫護一齊罷。」

Push

最好笑係啲裝備都放保護衣出面
之後啲病毒痴係啲槍到
自己又掂翻

無槍一早byebye la

咁我地真係得把口係到鳩up屌屌屌
冇人真係出手懲罰佢地 冇計

咁又係
一唔聽命令(應該係唔理佢聽唔聽得明)，
即刻胡椒噴劑幫個病人消毒，
再電光火石之間拎伸縮棍兜頭仆落去，
再坐係佢頭上面驚有人搶犯，
應該走唔甩

請解釋點解d黑警裝備仲好過某d醫護人員

發覺警犬隻閪手一定要叉埋 唔可以擺低

佢地撚係警察 恐怖份子嚟咋

著套保護衣，但出面又檻腰帶，一抽二袋，帶返哂啲菌入狗屋

pp

班狗識條春咩
佢地連非洲啲野人都不如

港共軍人係最撚大

怕死

香港警察全部都係懦夫
仲要成個小朋友咁冇玩具喺身會驚驚 仲有面話警隊勁揪

你班仆街知唔知班醫護連似樣嘅防護服都冇
HSD嘅EMSD一接到單 就算沙士房都要上
你班垃圾香港警察憑咩話自己勇 你哋連人都唔係
夠薑就淨戴N95唔好著防護服上沙士房 死垃圾

日內瓦公約支那都有簽喎

即刻人道毁滅曱甴

跟本係恐怖組織

要等隻菌進化，先寄生到死物咁耐。

開槍，話生命受到威脅

曱甴裝備仲好過醫護

支槍又手汗又口水
普通料都起碼生存到兩三日

一日有中共 香港都無好日子過

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

冇口戴都未夠冇支槍咁驚啦佢班撚樣

呢個先係重點

黑警擺明係喺度兇啲醫護，要佢地醒醒定定做嘢唔好作反

垃圾 黑警唔係好撚勁架咩
洗撚著啲垃圾衫 應該相信政府
連口罩都唔好帶 你地係專業

正啊
希望佢地住警察宿舍

其實帶椒入去就得啦,d武漢人走路就噴佢椒,可能吸入咗之後殺死病毒,反而好番.

址甩黑警面罩，等佢地中招

你點屌都冇用
黑警理撚得你
佢地要有實質後果先會驚

有槍

Twitter 幫佢！